我諗冇人可以忠心過我

屌。個個毒撚都覺得自己忠心嫁啦

忠心有咩用

狗咩 忠心

你唔比我忠心得黎開心架
死港女

猁迷阿迷